我好似係遠方聽到熊叫

我好似係遠方聽到熊叫

呢首真係諗唔到係改自邊隻歌, 有無TIPS?

What does the bear say?

熊在遠方期沒有和唱

慘叫？

吖！